[互動故] 你是C朗拿度(4)

同大家講聲唔好意思先，前一排有啲嘢煩緊搞到出文好慢，呢個po會加快番出文進度。

向六冠王前進

現時能力值 :
速度 : 93
盤扭 : 95
射門 : 89
防守 : 65
傳球 : 79.5
體能 : 86

舊post :
Post 1 :［互動故］你是C朗拿度

Post 2 :［互動故］你是C朗拿度(2)

Post 3 : [互動故] 你是C朗拿度(3)

c

2009金球獎投票，投票到故事寫到12月截止 :

美斯

C朗

伊巴

D

lm

d

new post lm

Lm

LM

推

Lm 好撚正

點解金球得2個人揀

「耶！」美斯正開心地與隊友慶祝入球。你將他從歡呼聲中拉出來問 :「喂，你剛才是不是插水？」
美斯 :「甚麼？」
你 :「我問你剛才是不是插水？」
美斯 :「不...... 我......」
你 :「算了，沒事了。」
美斯很想告訴你他剛才真的被刻意撞倒，但你已離開準備開球。

之後你們乘著氣勢終於找到缺口，並由恩尼斯達再攻入一球，成功以二比零在歐聯分組賽擊敗國際米蘭。

你在比賽中的舉動令你得到敵隊球員的尊重，一些國米球員賽後找你交換球衣，最後你與____交換了球衣。

A : 辛尼迪
B : 史奈達
C : 哥利斯馬
D : 伊度奧

因為嗰屆頭二係佢地兩個，最後由美斯拎咗

A
辛隊

A

完美球員典範

A J辛

轉左做聖人

球品球技集於一身

a

其實09/10既美斯已經開始變球霸
唔係你寫到咁懦弱

快啲加埋啲慈善線就好

幾時開始閪班牙告美斯 c朗逃稅

最後你與國際米蘭的隊長——鐵人辛尼迪交換了球衣。辛尼迪是國際米蘭的標誌，今季更以37歲高齡擔當國米的後防領袖，你十分尊重他的事跡。

速度 : 93
盤扭 : 95
射門 : 89
防守 : 65 +1 >> 66
傳球 : 79.5
體能 : 86 +1 >> 87

賽後，兩隊主帥握手言和，摩連奴向哥迪奧拿說 : 「這裏只是分組賽。」
踢畢這場，巴塞隆拿在E組幾乎肯定能夠出線晉級十六強。

下一場比賽將會是五日後的西班牙國家打吡。伊巴的加盟以及皇馬大換血使今季首次國家打吡充滿話題性，巴塞球會上下也十分重視這次比賽。

如無意外下一仗哥迪奧拿依然會派布斯基斯上陣，意味著正選十一人依然沒有耶耶托尼的位置。 然而耶耶托尼卻很想證明自己，你向他建議 :

A : 找管理層商量
B : 幫他向哥帥說好話
C : 不要搞事
D : 轉會

B可以學火焰射球
C可以學腳趾尾拉西

B

C

b啦

大聖人

B
Nice Guy 丙朗

b

B
我要阿朗做聖人

去曼聯

你向耶耶托尼建議照常訓練而自己則會去幫他和哥迪奧拿說一些好說話。

第二天的訓練日，你和隊友們如常練習，耶耶托尼則表現得比平常更賣力。訓練結束後你找哥迪奧拿談話。

你 : 「領隊你看耶耶托尼今天十分努力，不如...... 下場國家打吡給他一個機會吧。」
哥迪奧拿撫摸着禿頭想了一會，然後道 :「好吧，我會好好考慮的。」
聽到哥迪奧拿的答覆，你轉身望向在遠方等待的耶耶托尼並造出OK的手勢。

到了西班牙國家打吡的當天，哥迪奧拿發佈正選陣容，耶耶托尼得到正選位置，但卻是擔任中後衛。

耶耶托尼之前擔任中後衛的次數寥寥可數，而他自己不是很擅長這個位置。他知道這個消息後認為哥迪奧拿耍他，並當面找他對質。

哥迪奧拿 :「我已經履行承諾給你一次機會。」
原來哥迪奧拿想藉此為難耶耶托尼，因此明知他不擅長打後衛亦依然將他放在這位置，好讓他知難而退。
-------------------------------------------------------------------
比賽當晚，你在球場上四周張望，似在尋找某人。你看見一個熟悉的面孔，他是你在葡萄牙國家隊的隊友——比比。 比比比你更早登陸西甲，但上一季礙於傷患和紀律問題你們沒有機會碰上。

你終於看到要你要找的人——卡卡。你上前與他握手交談，互相問候。

而一旁，沙維、恩尼斯達正和今季由利物浦來投的沙比阿朗素聊天，三位西班牙中場大師今季終在西甲碰頭。

你和卡卡聊得興起，皇家馬德里的兩位撩事鬥非者—— 艾比路亞和沙治奧拉莫斯前來阻礙你們， 對你說一些挑釁的說話，你 :

A : 找魯爾和卡斯拿斯幫手
B : 找佩奧爾和域陀華迪斯幫手
C : 問他為什麼不找沙維小白麻煩
D : 轉身離去

唔想開拖咩？

面對他們二人的挑釁，你對卡卡說了一句鼓勵的說話後就轉身離去。離去時你背向他們揮手再見，艾比路亞和拉莫斯以為你在挑釁他們，心情更為氣憤。
「比比大哥...... 」他們二人見挑釁你不成，便去找比比商量一些事情。

比賽開始不久，你們隨即感受到皇馬大換血的成效。 沙比阿朗素的長傳腳腳精準，輕而易舉地將足球從遠傳送到賓施馬的腳下，為你們製造不少威脅。

有一次卡卡從中場接到球後，如風似箭地盤球跑入你們禁區，後衛追也追不着白白被入了一球。
丹尼爾艾維斯舉起雙手說 : 「這傢伙腳下有球時比空着跑得更快！」

不久，你們發現皇馬的球員踢法十分粗野，當中以比比最為顯眼。伊巴謙莫域帶球推進，比比窮追不捨，更拉扯伊巴的頭髮。「喂，你幹甚麼？」伊巴隨即失平衡倒下。

比比的攻勢沒有因為球員跌倒而停下，沒想到比比更向伊巴的身子踢去。魯營球場一片譁然，兩隊球員紛紛上前看個究竟， 比比看球證前來立刻裝模作樣，拉莫斯等人亦在一旁解話，你 :

A : 與皇馬球員對質
B : 推開拉莫斯
C : 圍球證
D : 打比比一巴掌

Sorry唔小心quote 咗

D打柒佢

打柒比比咁咪要食牌

仲要一齊踢國家隊

屌 呢場唔係伊巴窩利贏1-0咩

c 唔想罰離場同停賽

D 屌你老母呀比比
我先係葡萄牙大佬
恰我隊友？

你上前了解伊巴的情況，更發現比比毫無悔意， 百般狡辯。 你按耐不住心中的怒火，出手朝比比的面上給他一記耳光。

「啪！」、「呀！」
「快停手C朗！」、「你在做甚麼！」你的行為瞬間使衝突升温，球場瞬間一片混亂，兩隊的正副隊長立刻阻隔你們，以防情況惡化。

最後球證判比比紅牌離場和給予你們十二碼，而你亦被罰黃牌。伊巴射入十二碼後情緒激動，大聲吼叫慶祝。

十人應戰的皇馬不但未有收儉，反而更為急進，每每在後場出收山腳，使你們難以招架。你在左則接收隊友傳球繼續前進，對方後衛殺氣騰騰朝你而來，你 :

A : 插花
B : 牛尾巴
C : 七旋斬
D : 傳給三秒後的自己

d 做埋bale個份

D

全能牙朗！！！！
要力量有力量
要速度有速度
要技術有技術
仲要有一顆善良之心

感化身邊既人
令佢哋認同及崇拜牙朗

Ddddddd

正氣朗
D

正氣到打鳩人都唔洗紅

點解打完人可以唔使紅？
定有伏筆 會俾人秋後算帳

為正義出手可免刑責

比比條撚屌針對我隊友就唔得

作者都有玩winning? lol,卡卡持球跑得快過沒有持球，btw D D D，要看全能C朗。

打人都冇紅牌

邊個咁得閒逐個留言畀負評

皇騎

真fans黎 唔係邊會追得咁貼

D 上呀

D 萬能c朗

你接到足球後，對方的防守球員殺氣騰騰的朝你而來。

你沒有傳球，反而繼續前進。你來到皇馬右閘拉莫斯跟前，一下子將球向前踢，再趁他猶疑的一瞬間跑過他將球控回腳下，然後繼續奔向小禁區。

拉莫斯一直在你後面窮追不捨，你開盡馬力向前狂奔。拉莫斯越跑越吃力，漸漸感到追不上你的速度，便開始出茅招。

你闖入大禁區，突然間感到身後有一股力量將你拉扯。原來拉莫斯追不上你便決定拉扯你的球衣阻止你前進，你 :

A : 盡力跑入小禁區
B : 推開他
C : 傳球
D : 射門

帶球速度99

A 上呀恭介 呀朗

個小禁區同埋大禁區係咪掉轉左

A! 連人帶波衝入去

AAAAA
沖呀丙朗!!!!!

A
硬爆

A爆撚開拉狗

A 爆入去

A 爆入去之後演技

A !!!

就憑你拉膠想阻我牙朗？
我劍指世界巔峰又點可以俾你條蛋散攔到
你出埋格鬥技我都唔怕

A!

再入去應該越多人黎搞佢 點解要咁

美斯可以一個扭六個
我牙朗一樣得

牙朗！爆佢！

C 我朗唔貪心

a la

你拼盡全力與拉莫斯角力，盡力跑入小禁區。
「呀！」你好不容易走到小禁區準備起腳射門。 拉莫斯見拉扯球衣也阻止不了你，決定採取進一步行動。

拉莫斯斯進一步向你的身體靠攏，突然整個人向前壓，你們二人頓失平衡，一同倒下。 由於拉莫斯坐小禁區犯規，因此球證判了一個十二碼給你們。

「咇！」正當巴塞眾人以為能再下一城，甚至有人在準備慶祝時，卡斯拿斯卻將你的十二碼撲出。你們大失所望，而皇馬球員則心裏慶倖逃過一劫，拉莫斯上前與卡斯拿斯擊掌並朝你奸笑，表示「計劃通！」。

沒想到短短一年時間，拉莫斯在防守和手段上取得驚人的進步，由昔日的「拉膠」慢慢走上王牌殺手之路，你對此心生寒意同時又感到憤怒，於是乎心生一計想要報復。

你又一次在左路接球，但今次沒有急於內切，你背向球證並故意靠近拉莫斯，然後整個人失平衡跌倒。 由於拉莫斯一向踢法粗野，球證今次沒有多加了解便亮出黃牌，累積兩張黃牌的拉莫斯隨即出場。拉莫斯一邊大鬧一邊離場，見此你不禁感到心涼。

比比和拉莫斯的離場導致皇馬需要在餘下時間以九人應戰，缺少兩人的皇馬根本不是你們的對手。最後你們以輕鬆的節奏完成比賽並以二比零勝出。

此仗皇馬後防的粗暴踢法自食其果，而你打人、插水的表現亦成為了焦點，而坊間亦認為球證對你們有寬鬆之嫌。比賽過後你們在更衣室重慶祝，突然比比沖了進來大聲說要找你決鬥，你 :

A : 笑他「猩猩」
B : 再打他一巴
C : 向他道歉
D : 留待國家隊訓練時再算

Ccccc

b 往死裏打

B 問佢識唔識個醜字點寫

國家隊點算
C

「啪！」你再一次朝比比的面頰動手，在場的眾人瞬間沉默，然後爆發更強烈的衝突。

「這裏是魯營、是巴塞隆拿、是加泰隆尼亞！我不怕你！」你對着比比怒吼，而比比則想接近你攻擊你，兩隊球員互相拉着你們以防你們接觸，更衣室變得一片混亂。

最後，要出動到工作人員和保安調停衝突才冷卻下來。「你在這裏兇我們沒用的，夠膽就到馬德里班納貝走一趟。」臨走前拉莫斯不忙指著你警告一番，而比比則「提醒」你在國家隊訓練時要小心身體。

你們下一場比賽將會在12月9日進行，但你因打人而被罰停賽五場，因此你決定來一場說走就走的旅行，你決定去 :

A : 英格蘭
B : 意大利
C : 荷蘭
D : 德國

去英國探費sir

2010世界盃C朗好似有傷在身

C 搵告老夫

E 返葡萄牙國家隊部署

樓豬 卡卡唔係入左一球咩
2:1？？？

樓上可以封鎖得
又係一個quote文嘅仆街，呢啲人唔使俾機會

文呢

急what

你決定前往意大利，並且觀嘗一場意甲的比賽。你剛巧遇着祖雲達斯與國際米蘭的對決，想必這是一場大戰，於是你決定到都靈觀看。

不說國際米蘭，祖雲達斯的陣容中也有不少標誌性的人物，如斑馬王子迪比亞路和簡拿華路等，還有三十出頭的守門員保方。

上半場你被意甲的防守足球悶倒，不禁在座位上打瞌睡，就連舊隊友伊度奥入了一球你也不知道。

下半場開始不久，你繼續閉目養神，突然有人從後伸手將你拍醒。你一看，他是 :

A : 拖舟
B : 柏天尼
C : 費高
D : 普巴

點解得三個b 都去意大利

B去意大利

鬥快五個唔係去英國咩

鬥快3個

你轉頭一看，原來是你的偶像兼同鄉——費高。費高叫你身為職業球員需認真看比賽，與自己的偶像意外相遇，你大感驚喜，立刻打起十二分精神。

你與費高聊天解悶，得知費高剛從國米退役。說着說着，費高突然問 :「你...... 你想不想事業更進一步？」
你 :「當然想......為甚麼突然問這個？」
費高 :「如果當初利物浦邀請你加盟，你怎樣看？」
你 :「得英超的機會有點...... 但我認為我有能力帶領利物浦奪得英超冠軍。」
費高 :「那如果皇馬...... 」

說了那麼多，原來「皇馬名宿」費高想游說你轉會皇馬。你未等費高說完，就答 :「佩雷斯主席太肉酸了。」
費高明白你討厭佩雷斯，但依家全力游說你，你 :

A : 你是皇馬會長的話我一定加盟
B : 我不想被扔豬頭
C: 你不是被佩雷斯趕走嗎？
D : 我們來討論葡萄牙國家隊吧

冇特別講係三個

d la 諗點攪9比比

Btw大家如果想第時去大球場支持港隊時可以盡情屌老母噓國歌，記得6月9號企出黎

其實依家咁多讀者我覺得五個都最少

你表明自己很討厭佩雷斯，但費高依然不停游說，你打算轉移話題。適逢今年是世界盃年，於是你便題出 :「不如我們來談談葡萄牙國家隊吧？」

你在葡萄牙國家隊的巔峰之作要數到2004年歐國盃，當時葡萄牙陣中不但座擁你和費高，更有雷哥斯達和迪哥。當屆你們殺入決賽，卻爆冷輸給希臘，使二千年後希臘神話在主辨國葡萄牙再度上演。

費高向你透露這次世界盃可能是自己在國家隊的最後探戈，他說你未來要廷續葡萄牙的7號。

說起國家隊，你想起了比比之前的威嚇，你向費高訴說。費高 :「有甚麼可怕，你是未來的7號，葡萄牙不能沒有你。」
你 :「但比比這個莽夫...... 」
費高 :「如果有人在國際賽間弄傷你，那他可成了葡萄牙的敵人。」、「放心我會支持你的。」

聽費高一席話，你總算放下心來。你們繼續聊天，你問 :

A : 你較喜歡那一個朗拿度
B : 你怎樣看佩雷斯
C : 當年是誰帶你到巴塞
D : 我與你的踢法有何相異

再睇睇先，可能遲下轉五個

D

取經

e

D 費高踢法似朗

你問費高 :「我們二人風格有甚麼不同？」
費高 :「 看見你就像看見以前的自己...... 不，你比我更利害。」
你被偶像稱讚心裏暗爽，接着費高繼續說 :「可是我覺得我的傳中助攻能力比你強，而且盤扭也比你實際。」
難怪至今為止仍未有人在西甲的助攻數字能高於費高。
你「……」
費高 :「不要緊，你還有很大的進步空間。」

費高繼續說 :「給你一個建議，我認為你可以考慮慢慢轉型當前鋒，現時葡萄牙正欠缺一位出色的前鋒。」、「 不過要不要改變最後要視乎你的想法。」

你 :

A : 維持現狀
B : 往助攻王之路發展
C : 往神射手之路發展

要搶伊巴個位 轉正前

Ibra c朗
Messi

我想B

C!!!!!
做返神射手

A
Why not both

中場

C !

從前你已有轉型當前鋒的打算，但是一直猶豫不決，如今得費高的勸告，你下定決心並慢慢從日常的訓練作出改變漸漸王神射手之路而行。

速度 : 93
盤扭 : 95 - 3 >>92
射門 : 89 + 3 >>92
防守 : 66 - 3 >> 63
傳球 : 79.5 - 5 >> 74.5
體能 : 87

---------------------------------------------------------------------

接著你們繼續觀看比賽，比賽完結後你想參觀一下都靈奧林匹克體育場才離開。你在體育場中遊覽， 遇見了剛剛完成比賽的祖雲達斯守門員——保方。

三十有一的保方依然有着年輕球員的傲氣，更有身為意大利球員的忠誠和驕傲。你們二人一起交談，言談中你們談及世界盃和國家隊，來自上屆世界盃冠軍國的保方突然笑說 :「你和葡萄牙...... 沒有機會了吧。」 保方更開玩笑地叫你不如與美斯一起轉到西班牙。有人拿你國家隊開玩笑，你感到被羞辱，於是你 :

A : 你有沒有聽過衛冕魔咒？
B : 意大利前線有像我一樣的人嗎？
C : 你留在意假也沒機會得歐聯
D : 像你沒有機會贏得歐聯一樣？

D

Btw sad

Odoi tammy pulisic
Cheek Jorginho kante
Emerson rudiger tomori James
Kepa

下季最強11人

你知道保方幾乎得到了所有團隊獎項，唯一直與歐聯獎盃無緣，於是你調侃他說 :「那你得到歐聯的機會應該與我得到世界盃的機會相等。」
保方面有難色問 :「甚麼？」
你繼續說 :「冬季轉會米蘭雙雄吧，說不定有機會。不過你曾代表組記上陣，好像不能出賽。」 當季祖雲達斯歐戰成績其差，無緣晉級16強。

最後保方氣憤地望著你離去背影，心裏暗自發誓 即時戰到40歲、 50歲依然要得到歐聯冠軍。

---------------------------------------------------------------------
到了2009年金球獎的頒獎典禮，出乎各界預料，你得票超過美斯爆冷贏得金球獎，三甲的順序分別是你、美斯、沙維。 宣佈一刻在場眾人無不感到驚訝。

「咦，怎麼不是美斯？」、「 美斯才是大熱吧！」 台下觀眾竊竊私語討論着結果。 你心裏有點不好受，明明你才是贏家焦點應該放在自己身上，而且你上季表現亦非常出眾， 觀眾應該報以讚賞才是。

頒獎禮完結後，有記者問 :「你爆冷擊敗美斯奪得今年金球獎，你會不會受之有愧？」

A : 會
B : 數據是最好的證明
C : 美斯太矮了
D : 隊友們都很服我

Kovacic zouma

變左車區？

..

你對著記者說 :「 數據就是最好的證明，我上一季位居西甲射手榜榜首，更有不俗的助攻數字，更助巴塞成為三冠王，這個獎是我應得的！」

那位記者又說 :「雖然美斯的入球數字不夠你多，但他比你交出更多助攻，而且很多時候在大賽都有關鍵入球， 你是不是認為他比你更值得這個獎項？」

你見者那記者有心挑撥離間做新聞，因此沒有太在意，隨便敷衍幾句便了事。但是失落這屆金球獎令美斯的內心產生了變化，這隻昔日對你言聽計從的綿羊開始漸漸改變。

—————————————————————————
金球獎頒獎禮結束後又過了一段時間，期間你們打進了世界冠軍球會盃決賽，決賽對手為來自阿根廷的學生隊。賽前你們每人都勝券在握更準備好如何慶祝。

可是比賽中你常常在對方禁區中遊走等待隊友傳球給你施加最後一腳，甚少參與組織。而且在邊路拿到球後，你不是立刻起腳就是強行扭入禁區，無視與隊友的配合。

半場休息時你被哥迪奧拿批評，他向你強調他的技術不存在個人主義，要求你與隊友多加配合，然而你卻很想入球，於是你 :

A : 今場是決賽，還是聽從領隊
B : 對手只是阿甲球隊，不必太認真
C : 找美斯幫忙

C
搞好個關係先

q

搞唔掂，大家都係傾向同美斯fd，但樓主偏向佢地有分歧

點解要拆散佢哋

依度搵美斯喂波畀C朗先會增加更多分歧
乖乖地跟哥狗套嘢做 美斯就會同你fd

緊係a啦
個陣美斯都係等人餵波
融入體系重要過同美斯打好關係啦

你們只要贏下這場世冠盃決賽就能成為史無前例的六冠王，你怕因錯累事，只好聽從領隊的吩咐。

下半場你安分守己地與隊友進行組織，沒有貪功。在一次進攻中你見隊友已突破對方防線，你準時機走到最佳位置準備接應隊友的傳球將它射入網中。

你不停舉手示意美斯傳球，但美斯卻裝作看不到你，自己帶球繼續前進。美斯的舉動自然令他成為敵方後衞的目標，但即使如此美斯然不傳球給你，最後輕而易舉地扭過眾人射入一球。

雖然美斯入球，你沒有前去慶祝，反而質問他為何不傳球給你。你 :「 我在這麼好的位置，為什麼不傳球給我？」
美斯 :「我...... 我更相信自己！」
你 :「甚麼？你這是甚麼意思？」
美斯 :「我 ......」 美斯沒有多加解釋就跑去繼續慶祝，你則舉起雙手滿面疑惑，這一幕被傳媒拍了下來。

之後你在左邊路得球，對方後衛亦隨即朝你而來，多人防守使你處站一個不利的局勢，你認為把球傳出是更好的選擇，但你很想表現。在你面前有伊巴和美斯兩人，你 :

A : 傳給美斯
B : 傳給伊巴
C : 射門

A啦

A修補關係

A
呀朗做聖人

A 兩個變好基友

A要成為密友，唔可以搞到尼馬咁

A 聖人朗

尼馬現實咪美斯密友囉，唔係真係以為不和呀

A 以德服人

美斯當佢細佬咁湊
朗甸>美斯>尼馬

A啦！令美斯慚愧

A 以德報怨

身型高大的伊巴早已在小禁區前等待，但同時亦被數名敵方後衛和守門員包圍着。 相反美斯不停遊走，靈活的走位令對方防不勝防。

你找到一絲空檔將足球橫傳給右邊的美斯，然後美斯再用他靈巧的腳法扭過對方球員入球， 將比數改變為二比零。 美斯入球後隊友立即擁著他慶祝，你慶祝同時不忙向他說教幾句，你笑說 :「好好向我學習，不要太貪功。」
怎料美斯卻說 :「我...... 我就是在向你學習。」
聽到美斯這樣說，你收起笑容轉喜為驚，
心想這個美斯甚麼時候變得如此大膽。

之後學生隊的球員漸漸察覺兩隊實力差距，發現以正常方法無辦法阻止你們， 便開始粗野的攔截。不久恩尼斯達在禁區被鏟跌，你們獲得十二碼， 身為隊內十二碼劊子手的你立刻站在十二碼點上準備， 豈料美斯卻前來跟你說 :「我...... 讓我射！」

你知道美斯射十二碼的準度和你相差甚遠，你說 :

A : 我來射！
B : 讓你射吧
C : 讓小白射
D : 搓拳決定

d
唔係要咩都讓比美斯
而家要同佢平等
對等相處

D
雖然話要搞好關係 但係唔代表要做人細佬

變咗小器毒撚

你沒好氣地說 :「好！好！你來射，你來射！」
於是美斯神氣地站在十二碼點前準備。「咇！」 美斯助跑幾步後竟然使出「藍天射球」，將足球射向遠處觀眾席， 錯失了帽子戲法的機會。

你見此不禁掩嘴偷笑，平日網民不斷笑你「Penaldo」、「球玉」，但是十二碼依然是重要的。

最後比賽2比0結束，射失十二碼無阻美斯成為最佳球員。 經過此役，美斯決定不和你爭射十二碼，轉而苦練罰球爭取罰球權。

在美斯射入第一球後你因為他不傳球給你而舉高雙手大感疑惑，有傳媒拍下這麼並稱你妒忌隊友入球，你 :

A : 我只是興奮過度
B : 我對自己的要求非常高
C : 當時傳給我是最好的選擇
D : 盃已袋，其他的不重要

都岩既 無理由一世做C朗契弟
有D競爭有D火花先好

而加變咗牙朗做契弟

屌D人投既對答咁正經都唔好笑

面對傳媒質疑你妒忌隊友入球，你 :「 不！我只是對自己有很高的要求，如果美斯將球傳給我的話，我就能打開勝利之門， 我只是怪自己未能取得入球。」 你這樣回答避免了記者做新聞使你與隊友不和，更令球迷們更加佩服你。

贏得世冠盃後你們成為史無前例的「六冠王」， 在足壇歷史上立下舉足輕重的地位，更比球迷稱為「地上最強」。

成為「六冠王」後的某天，有一名特別的人物到練習場探望你們。 此人有「巴塞教父」之稱，他是荷蘭球王、加泰隆尼亞領隊——告魯夫。荷蘭人球員時代是巴塞隆拿和荷蘭的偉大球員，退役後一度成為巴塞的領隊，更為巴塞奠下進攻足球和拉馬西亞體系，現任領隊哥迪奧拿深受其啟發， 可見巴塞隆拿有今日的成功這位「巴塞教父」功不可沒。

告魯夫受到巴塞上下熱烈歡迎，這是你加盟巴塞以來首次與告魯夫見面，你、美斯和恩尼斯達向他請教「告魯夫轉身」的技巧， 他對美斯和小白二人熱情相教，對你卻甚為冷淡。你不知原因，一問之下，告魯夫卻說你是董事會下令購買的，不能完美融合巴塞體系，更說美斯在巴塞會比你成功，你說 :

A : 美斯只是溫室小花
B : 我能完美融入任何體系
C : 我一加盟巴塞便有金球獎
D : 防反＞傳控

點解冇E
乜撚野球王呀咁撚搶口屌你老母

你有點不服氣，於是說 :「我能完美融入任何體系，不論在曼聯時的長傳急攻抑或在巴塞的tiki-taka我都能獲獎無數，更成為聯賽神射手，你不能因為我不是巴塞青訓而輕視我！」

速度 : 93
盤扭 : 92 +2 >>94
射門 : 92
防守 : 63
傳球 : 74.5 + 1.5>> 76
體能 : 87
習得技能 :「告魯夫轉身」

「好！少看你是我的錯...... 」在你堅決、不服輸的眼神中，告魯夫看到了美斯缺乏的東西，你成功令告魯夫佩服，更得到「告魯夫轉身」的技巧。

—————————————————————————

某天，你在更衣室聽見有人爭吵，探頭一看竟然是伊巴謙莫域哥迪奧拿，你 :

A : 叫麥仕維去勸交
B : 上前了解
C : 叫耶耶托尼去勸交

講完應該比人鎖 locker

今日突然一次過出幾篇好爽

B
加速啊

D. 加入戰鬥

B,好多文

Ｃ

你進入更衣室了解情況，原來伊巴認為哥迪奧拿沒有把他當做主力，更不時以柏度來取代自己， 哥迪奧拿則認為伊巴在無的放矢。 在爭執完結前，伊巴說 : 「 摩連奴的防反戰術比你的傳控戰術乾脆俐落得多了！」

「呢鑊你仲唔冚家鏟?! 」你聽到伊巴的說話心感大驚。待哥迪奧拿離開後，你進入更衣室對伊巴說 :「你這次有麻煩了，方丈哥迪奧拿為人很小氣的。」
伊巴卻毫不懼怕說 :「我有的是實力，大不了就再轉會。」
其實你也有同感，你一早就不喜歡搓個不停，但你知道不能推翻哥迪奧拿的足球哲學，此刻你有點佩服伊巴謙莫域。

之後你們因為作客入球不敵西維爾而無緣晉級西班牙國王盃，而在歐洲賽中你們則以兩回合5比1擊敗來自德甲的斯圖加特。

時間來到三月下旬，你們來到倫敦作客歐聯八強首回合，你們八強的對手是阿仙奴，而說到阿仙奴則不得不提久未出場的亨利。

伊巴的來投和柏度的崛起使得今季亨利的上陣數字大減，很多時只在一些盃賽亮相，今次回到倫敦亨利百感交集。

你和亨利談及有關阿仙奴的事，你們發現三月最佳阿仙奴球員竟然是中堅賓——賓特拿。 之後你們繼續聊天，你問亨利 :

A : 法比加斯是不是要來巴塞
B : 雲加和費格遜相比如何
C : 現在的阿仙奴和以前的有什麼不同
D : 拿斯尼和雲佩斯二人如何

成日做和事佬，會俾人睇唔順眼

Ｄ

C
果時重有歐聯踢 好勁咖啦

你問亨利 :「法比加斯是不是會在今夏加盟巴塞？」

「法比加斯是巴塞的最後一塊拼圖! 」一旁的沙維和佩奧爾聽見你們二人在討論法比加斯，便前來答話。 在交談中你得知法比加斯曾待過巴塞青訓。沙維 :「法比加斯身上流著巴塞的DNA，我們等候他回家。」
你 :「 但是法比加斯是阿仙奴的主力，阿記可不會輕易放人。」

「阿仙奴在摧毀法比加斯的未來。」 布斯基斯見你們如此熱烈，亦加入其中，更說 :「阿仙奴在禁錮法比加斯。」

而美斯亦忍不住加把嘴說 :「我已想好怎樣在魯營慶祝他的入球了。」 最後就連碧基也說 :「法比加斯將會成為我的好朋友 」

眾人期待法比加斯加盟的反應令你大感驚訝， 想不到法比加斯如此受歡迎。

————————————————————————————

你們到達倫敦，但比賽將在兩天後才舉行，於是你決定出外逛逛。你在倫敦街頭碰見了車路士的林伯特、杜奧巴和泰利，你上前向他們問好，他們似乎還很在意上季歐聯發生的事但依然禮貌回應你。他們告訴你前幾天車路士在歐聯出局了，你 :

A : 是誰在歐聯淘汰了安察洛堤？
B : 阿仙奴今季在英超的成績如何？
C : 曼聯有沒有發生甚麼大事？

Ｂ

尾已爛

故呢

樓主呢

牙朗退役前完唔完到

樓主可唔可以回一回個post

下篇文：
C朗被收山腳踢中，永久退出足球生涯，一旁的美斯展露奸笑

唔知係唔係過咗一段都頗為長嘅時間，啲文都好似冇以前咁好睇，反而樓主都可能已經當咗係例行公事，仲記得以前都有啲恩尼斯達似劉以達嘅笑話，但而家好似已經冇乜特別

希望之後有啲高低起伏睇吓

你問車路士球員今季阿仙奴在英超的成績如何， 屢次攻破阿仙奴大門的杜奧巴神氣地說 :「阿仙奴今季還可以，但是依然不敵我們車路士。」
林柏特亦說 :「不過阿仙奴好像很久沒捧盃了。」
於是你們下定決心要令阿仙奴延續無冠歲月。

比賽當日，哥迪奧拿決定將伊巴放在板凳，而鋒線三人組則由你、美斯和柏度領銜，之前商量戰略時你自動請纓擔任前鋒一職。比賽中，很多時都是由右邊柏度傳球給你，而左邊的美斯每每自行突破，但由於美斯過人突破的成功率甚高，使得你無話可說。

未知是否未熟習前鋒一職，你常常在禁區前等餵又或者浪射。過了片刻，你認為這樣下去可不行，於是你決定回後組織，待有機會才殺入禁區。

有一次，美斯成功帶球突圍，朝阿仙奴的龍門進發，而你一直緊追其後以幫手接應。 華美倫、桑等阿仙奴球員緊追著美斯，你不停大叫 :「傳給我！快傳給我！」 可是美斯好像聽得到一樣不理會你。 轉眼間美斯已扭過守門員準備射門，而一直衝刺的你收掣不及撞向美斯，使你們兩人扭在一起，最後你連人帶球跌出場外，這幕成了球場內一大笑話。

之後你們隊獲得一個罰球的機會， 你 罰球的準成度在隊內數一數二，但你和美斯二人都很想建功，你是否讓給美斯主射？

A : 讓
B : 不讓
C : 給沙維射

b 有時要做下大佬 唔好成日讓

上次已經讓左個12碼比美斯射失

呢排好忙變相少咗時間搵當年啲資料同笑料，搞到有時唔太諗到點寫所以遲出同文悶啲

可能寫完世界盃要停一排準備下先再出新一季

b 終於返嚟了

唔緊要

美斯放棄十二碼苦練罰所以答案係A

美欺死毒撚，夠膽逆我朗意
b！

你慣性地站在罰球線上準備射罰球，美斯來到你的身旁跟你說 :「能不能讓給我射，你......剛才害我失去了一個入球。」

你聽到後有點惱怒，心想如果美斯肯傳球給你比數早就成了一比零。你堅持要主射罰球，不肯退讓，結果你的罰球射中門楣。

「唉。」你底頭嘆氣，感嘆今天真的十分倒霉，之前已經多次起腳不入，如今就連罰球也射失了。 而美斯則用疑惑、不耐煩的眼神看著你，你感受到被質疑的感覺，又覺得這位美斯有點陌生，這打擊了你的自信心，更影響到之後的水準發揮。

之後你在禁區外拿到球，往往立刻起腳射門， 在你決定使用「衝力射球」一博時，桑治突然從後將你撞跌， 進攻一次停止，而球證和兩隊球員亦上前了解情況，你 :

A : 起身，問 桑治 是不是很喜歡唱歌
B : 起身，笑 艾沙雲 像小學生
C : 躺在地上翻滾
D : 躺在地掩面裝痛

對唔住各位 又手快引用了 抱歉

其實忙唔緊要，有交帶，講聲就得。突然兩日唔覆一定以為你爛尾

你看見你的隊友又在激烈地和對方球員起衝突及 圍着球證爭論，你立刻站起來說 :「我沒事，我沒事。」你起身後來到撞跌你的桑治跟前問他 :「喂，你是不是很喜歡唱歌？」
桑治滿面問號 :「甚麼？」
你 :「Song...... 你的名字。」
桑治 :「Oh Yes! 」
桑治望了後備席一眼然後唱 :「Yaya Toure YEAH YEAH YEAH! Yaya Toure YEAH YEAH YEAH! 」
你暗地裏想桑治的嗓子果然不錯。

你們二人哈哈大笑，並把犯規一事拋諸腦後。桑治的歌聲激勵了你，你成功靠著接下來的罰球破網建功。

半場休息時間，你們在更衣室商議戰略，你頓時成為了箭把。雖然你在上半場末段靠著罰球破蛋，但整體來說你在前鋒位置並不如意。美斯向哥迪奧拿提議不如將你調回左邊路，由他來做前鋒當偽九號。 你固然堅決反對，哥迪奧拿認為變更並無不可，但又怕美斯不熟前鋒位置，於是詢問各隊友的意見。 支持你和美斯的聲音不相上下， 最後伊巴成為關鍵。

你是伊巴，你決定 :

A : 支持美斯，靠他改善與哥迪奧拿的關係
B : 支持C朗，C朗的性格與自己很相似

下次會交帶聲

b！

B

呢篇主角係C朗

B~

B B B B B

C 支持伊巴自己都無得出仲要諗邊個打正前

雞巴變左助教

伊巴同光頭閪不和
佢支持邊個實仆街

支持你和美斯的人數不相上下，最後表態的伊巴成為了關鍵。

「我認為應該要信任C朗，況且他剛才入了一球。」出乎你的意料，伊巴竟然站在你的一方。

「那好吧！就按照上半場一樣。C朗你給我認真些，大家加油準備上場。」哥迪奧那決定照原來陣式出戰。
出場前你對伊巴說 :「麻煩你了。」
伊巴開玩笑說 :「不要誤會，如果你下半場表現不佳，我就有機會上陣了。」
你 :「那你沒有機會了。」
「祝你好運。」
伊巴和C朗二人首次握手示好。

下半場開始前,阿仙奴確認前鋒雲佩斯受傷並由賓特拿代替他，賓特拿出場前雲加特意在他耳邊說了幾句。

踢了幾分鐘你發現有點不對勁，為什麼阿仙奴的防守好像緊密了許多。你趁空檔數了數對方的防守人員，一、二、三、四……五！？為什麼阿仙奴會多了一個防守球員！？

原來是賓特拿不停回防，使得阿仙奴的中後場好像多打一人。你拿球上腳後賓特拿即使失位也要逼你，雲加為保主場不再失球竟做到如此地步。

你帶球向前推進，賓特拿隨即沖你而來，口中念念有詞道 :「雲爺爺說我能阻擋C朗美斯的話我就是神Lord Bendtner。」你感到非常之不耐煩，於是說 :

A : 美斯比我強，快去找他！
B : 叫你Lord Bendter 是在取笑你。
C : 你真的以為自己是中堅賓？
D : 雲加在利用你。

B!

Ａ

你對衝你而來的賓特拿喝道 :「Lord Bendtler是取笑你，你真的以為自己是神嗎？」
沒想到賓特拿卻說 :「你有沒有為丹麥國家隊入過球？」
你 :「你說甚麼？」
賓特拿 :「雲爺爺說我在丹麥國家隊的入球數比你和美斯的總和還要多。」
你已分不清楚此人是真傻還是假癲了。

在你猶疑之際，真正的中堅加拿斯已將你腳下的球奪去。你的隊友看見加拿斯驚訝道 :「為甚麼會有後衛穿10號？」
巴塞眾人的反應就如你在英超時一樣。是的，加拿斯是少數穿着10號球衣的後衛。

轉眼間，球傳到艾沙雲的腳下。這個身高只有1.7m多的艾沙雲面對身高超過1.9m的碧基卻毫不畏懼，輕輕鬆鬆就過了他然後入球，助阿仙奴扳平。

阿仙奴陣中奇人眾多，令你們一時大意，不愧為老謀深算的雲加。而艾沙雲入球後，美斯卻不知何故笑了一笑，你看一看美斯，再看一看艾沙雲，發現美斯竟然比艾沙雲還要矮。你趁阿仙奴球員還在慶祝時 :

A : 問美斯有多高
B : 問美斯為甚麼這麼矮
C : 問美斯是不是個子小容量過人
D : 叫美斯不用因身高而自卑

4個選擇都有骨既

D
撚下佢先要做死黨既必經之路

事實上美斯同艾沙雲好似一樣身高（雲加定艾沙雲自己講）

王騎見c朗尋日入3粒 依家唔入黎負皮？

阻阻大家追故先
聽日就係6月9日
希望大家可以行使尚有既公民權利
每人既一小步 都有可能改變到我地既未來
趁仲可以出一分力既時候
希望巴打們可以企出嚟

我地成日幫C朗做正義使者，今次到我地幫自己揀，A定B，出定唔出

聽日見

你一手搭着美斯的肩膀，一手指着艾沙雲對他說 : 「不用因身高而自卑，你看看那個小子。」
你戳中美斯的痛處，美斯一面不悅，心想 :「一來自己並沒有感到自卑，二來自己的球技明明比艾沙雲好得多。」
美斯推開你的手說 :「我……我才沒有自卑！」
你望着離去的美斯，心想為甚麼美斯這陣子怪怪的。

最後雲加奇策成功令阿仙奴追和一比一，力保晉級機會，完場之際哥帥吩咐你 :

A : 和法比加斯交換波衫
B : 挑釁雲加
C : 幫法比加斯穿巴塞波衫
D : 離間阿仙奴球員

各位巴打有緣陣間見

足球同政治從來都係分唔開

當政治影響到民生
影響到我地日夜擔憂既時候
係咪應該正視左身邊既問題先

通過左之後 連登都未必有得睇

呢幾日有緊要事，唔更住

16/6
不撤一一不退

我朗唔會淆底，只會迎難而上

616

撤條例，救義士
6.16聽日見!

呢排一得閒就上街幫手冇乜時間更。
再過一段時間就會出返

完場之際，哥迪奧拿將一件巴塞主場球衣塞給你，叫你幫法比加斯穿上。

你 :「這……這是做甚麼？」
哥帥 :「不要問，快幫他穿上！」
你拿着球衣來到法比加斯身後，從後將波衫笠在他身上。

這幾個月來傳媒不斷報道法比加斯歸家的訊號，似乎轉會已是大勢所趨。面對你突如其來的舉動，法比加斯表現得欲拒還迎，要穿不穿。

「唔好搞我後面！」最後法比加斯竟大喝一聲，推開你離去。你對場外的哥帥做出失敗的手勢，然而你只看見法比加斯看似憤怒的一面，卻看不見雲加在一旁黑口黑面地怒視着你以及場外無數的鏡頭。

哥迪奧拿此舉不是為了羅致法比加斯，他知道法比加斯早晚會是自己人，現在笠波衫只為一看雲加著急的樣子，順便挫一挫他們的軍心。

賽後雲加不點名批評某隊在球員買賣操作上常耍小手段，包括出口術、教唉球員擺操、私下接觸球員等手法極之肉酸，你 :

A : 暗寸阿仙奴多年無冠
B : 叫雲加離開阿仙奴接受挑戰
C : 叫雲加如有不滿便向足總投訴
D : 批評球隊的轉會方法

終於有文
B

雲加下台！！！

我本身都等緊羊生個故出 所以對於等作者出故係好基本既事 我期待光復完香港之後可以見返樓主出故

今日着件C朗去大西北踢波，應承大家如果冇比波牛或者茅狗整傷聽日就開始慢慢更返

有事都唔係我哋有事

樓豬報個平安啦

個故突然無左嘅

原來仲有人

你係唔係搵左馬車踢波 好擔心

罷完工啦 樓主出返嚟啦

樓主啱啱先返到屋企

嚇死啦

成大班警察聽朝七點機場集合去成都打欖球比賽

g持 我每日都mon住樓主個post

支持樓主

幾耐都等你

C朗同美斯食餐飯 好嗎

完左故未

其實擔心緊樓主會唔會出左事

樓主上黎報下平安啦

樓豬

成個月啦
唔UPDATE都報個平安啦

c朗大四喜嚟賀樓主上水呀

樓主唔上水嚇到C朗啞火

樓豬呢

樓主報下平安啦

樓主呢？

樓主

望住個po差啲喊左 求求樓主上水講兩句

pish 上水呀樓豬！

樓主唔上水 c朗就無左個世界足球先生

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

樓主啊
唔係叫你出文
但係出來報個平安啦好唔好

樓主報平安啊

今晚對國米係硬仗 要樓主出嚟幫C朗集氣入波

出嚟

樓主有無事啊
報個平安

樓主有新po呀！！佢無事呀！！好撚好撚開心呀！！ 希望唔係比...

一定無事嘅

然後就沒有然後了...

樓主唔好有事啊

樓豬？

c朗又戴帽

沒有了樓主 C朗即刻跌曬watt

C朗要轉打NBA啦

C朗帽子戲法 樓豬啲文可唔可以都帽子戲法

有一秒我幻想係樓主

係唔寫定失蹤

樓主可好嗎

仲會唔會繼續出文

樓豬回來了

Push

點會無

由最後一幕開始接落去

冇事就好

好彩樓主有返嚟

慢慢嚟 知道你返左嚟就好開心了

支持 等左好耐了

推到牙朗肺炎

回來了

樓豬見到你就好

Support

加油

巴打無事就好

支持樓主
過左大半年先入返嚟追故
希望樓主平安 等你出故

樓主加油

支持樓豬

樓豬我愛你

面對雲加的暗諷，你很不滿意。你認為有實力就應該正面交鋒。球員的實力以球技量度;球會的實力以球迷數量和財力量度;而領隊的實力則以戰術、更衣室控制、轉會收益等來量度出。你放話巴塞喉舌，叫雲加若有實力的話不如跳阿仙奴這個舒適圈，進軍 :

A : 英超其他隊
B : 西甲
C : 德甲
D : 意甲

最快3個

仲有冇人

見係你

有

你叫雲加夠膽的話就來西甲接受你和巴塞隆拿的挑戰。
結果多年後，西甲某豪強在主席多次易帥下終求得這位法國老帥接掌球隊，歐洲再次翻起一場風雨。

某天，球會找來了一群對足球有熱誠的小孩來到魯營球場參觀，並安排他們與你和美斯進行玩樂式的比賽，他們是:

A

B

C

D

E

F

G

F

你要選擇其中四位當隊友，

第一位：
(最快一個)

ABCE

CEFH

原來他的父親是曾效力列斯聯和曼城的夏蘭特，你決定選他作隊員。
請在
B
C
D
E
F
G
H
中選擇第二位
(每揀人一個，用最快嗰個)

這個來自阿根廷的小子非常俊俏，你十分喜歡，嗯！就選他吧。

請在
B
D
E
F
G
H
中選擇第三位

E

C朗嘅故事過左一個記者會 世界已經截然不同

啱啱都想揀

有啲真係認唔到，等其他巴打揀算

GH

邊個係D

除咗D其他都認到嘅

車路士領隊

唔好意思我唔係好認得 想問連美斯係邊

你看到名單上有三位來自法國的小子，一位是你之前見過的，另外兩人夢想成為法國隊的皇牌中場。
然而F那位在笑E ：「哈哈！你不行的。」被嘲笑的E像一位不會反抗的小毒男一面無奈。善良的你選擇了他，並排除了F。

剩下
B
D
G
H
請選擇最後一位小孩
(將選用最快得到三票者)

G

H

g

最後一位你揀了「老朋友」。你們5vs5的隊伍如下：

由於是玩樂性質，你們決定以自由龍方式作賽。怎料對面有一個小朋友囂張地說：「我站在龍門前把守最後一關！你們！聽我指揮！」

你看這位來自西班牙的巴斯克小子那麼自大，決定給他一個教訓。於是你將腳下的足球 :

A : 大力轟向龍門
B : 扭過他射門
C : 傳給麥包比
D : 叫美斯教訓一下後輩

如果接到會唔會失威

你瞄準門楣起腳大力抽射。一聲巨響，你的射門中了，但那聲音不像是射中門柱的聲音。原來你射中人了！只見對面一位黑人小孩倒在地上雙手按着肚子顫抖。「呀……好難受呀……」原來你射中了剛才嘲笑簡迪的青年，他的名字叫保羅，你們維送保羅到醫療室休息。

這下子不好了，對面少了一人，該怎麼辦？剛好你看見一個黑黑瘦瘦的少年在場邊經過，你和美斯前去邀請他作賽。

比賽繼續，美斯將足球傳給那新加入的少年。少年先用一個假動作騙過麥巴比和阿根廷小子，再將你和簡迪過掉，最後扭過最後一人連人帶球走進龍門。

這球看得眾人目瞪口呆，少年入球後跳舞慶祝，某些小孩更失去信心。你看這樣下去可不行，決定接下來要認真使他們振作。

之後的比賽，阿根廷小子一記秒傳將足球帶到你腳下，「這小子有點像俊俏版的美斯」你心想。然後你 :

A : 扭入龍門
B : 助攻他人
C : 拖後重新組織
D : 直接射門

你接應阿根庭人的傳球後，二傳給夏蘭特的兒子夏蘭特。正當夏蘭特想射門之際，一個巨大的身軀正阻擋着他的視線。這荷蘭巨人毫無死角，任何假動作也騙不過他。無奈之下夏蘭特唯有放棄。但原來我方的「小美斯」已經早有準備，「嘭！」一聲戴巴拿破網。你非常喜歡戴巴拿，如果他是女的，你會毫不猶疑給她一吻。

就這樣你們1-1打和開心收場，足球小將們也很開心。完場後你和美斯向每個人握手，你發現那黑黑瘦瘦的小子不見了。
「咦？他去那了？」
「那個巴西小子？他是來和董事長傾談的。」工作人員說。
「甚麼？」
「他是個天才，可惜他不想太早轉到大球會。因此已和山度士續約至2014年了。」

時間過得特別快，你們需要在歐聯四强迎戰國際米蘭。首回合你們作客聖西路，到步米蘭後的夜晚，你 ：

A : 健身
B : 練習射門
C : 研究戰術
D : 夜遊米蘭

今晚開新po打國米

你決定遊覽一下這個充滿浪漫氣氛的都巿。米蘭是個浪漫的都市，一方面擁有豐富的文化遺產;另一方面不缺充滿活力的夜生活。來到這個都巿，你自然要好好享受一番。然而你卻不知道這個城巿風光背后的另一面。

你到了一家夜店。由於一些原因，你不喝酒，因此你只點了一枝有氣礦泉水。在鎂光燈之下你看着舞池的美女跳着豔舞，此時某人吸引到你的目光，此人是 :

A : 你的隊友
B : 國米球員
C : AC米蘭球員
D : 一位名模

push

你看到伊度奧、史奈達等人。國際米蘭的球員大多已年過三十，以球員生涯來說可說步向晚年，其實你們在歐聯分組賽時早已交過手，當時你們勝出了。現在看見他們，想起他們明天戰敗止步的樣子，你不禁為他們感到嘆息。你上前 :

A : 刺探情報
B : 與他們玩樂
C : 叫他們明天盡力
D : 叫他們下季努力

「嗨！很久沒見了。」
「咦，這不是C朗嗎？」
原來他們瞞著領隊摩連奴深夜一起外出玩耍。
「 對了，你在這裏要小心保管好你的財物。」
「好的。」你並沒有把這話放在心上
於是你和他們一起在酒吧裏狂歡。

由於明天還有比賽的關係， 你們早早散去。你乘座的士回酒店。「糟糕！」準備落車時卻發現錢包遺失了，你:

A : 打電話給隊友
B : 叫司機車你到警署
C : 要求以合照代付車資
D : 要求以簽名代付車資

「糟糕！我的錢包呢？」你找遍你的口袋和褲袋也找不到錢包，你發現你的錢包不見了。你突然想起了國米球員的提醒，後悔沒聽他們的忠告。
你不能報警或向隊友求救，因為那樣做會暴露你夜晚外出的事。因此你決定這樣做。

「司機，我的錢包不見了。能不能用簽名代付。」
「吓？」
「你不知道我是誰嗎？」
「你是誰？」
「我是C朗！基斯坦拿朗拿度！」
「甚麼C朗B朗？我不認識。」
「……」
「沒錢的話要麼在這裏下車，要麼我就報警。」
「不不不！不要報警！我下車就好了。」

「慢着！」你下車之際那個司機叫停了你。
「我載了你一半路程，我要你的簽名當油費。」
無奈的你只好在他的記事簿上簽名。

雖然下車地點離酒店不遠，但仍有一段路程。你回到房間只有幾個小時睡覺休息。翌日 你們來到聖西路球場作客。賽前練習時 你的表現很不集中， 那是因為昨晚作息不夠的緣故。距離遞交正式出場名單還有半小時，哥迪奧拿見你有點不妥，詢問你如何，你決定 :

A : 打前鋒
B : 打左翼
C : 後備上陣